公屋仔入黎講下點解有得住公屋

我因為0資產合資格

窮

此post以完 請回上一頁

政府派

利申澳門有樓

推

老竇夠窮

幾人家庭

我有一個星球係太陽系外面添啦

冇得住，睇答案

出世已經住公屋，所以答你唔到點解